［檢討］尋找和你飛行動的共識

見到大家分岐好大
想俾啲睇法 唔認同請直接屌

首先
和你飛係終極和理非行動
全世界都睇住你地
唔會 都唔應該有任何肢體衝突

第二
和你飛的主要目的係做文宣

第三
尋日取消只係side effect
係當人多既時候先會做到

結論
唔好心急
唔好俾尋日一時既勝利沖昏頭腦
群眾運動最重要就係人數
人數唔夠唔好夾硬黎
係和理非場合記住一樣野
凡事留一事 唔好做盡
個觀感會好好多
當然 個成效會唔會比你直接塞
更加快更加好
老實講 唔會
但係長期黎講一定要留返機場依個地方俾和理非
因為基本上全港黎計 果度係最安全既地方

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

自推十次

【行動】用提款去代替年青人流血

推

今日主要問題係人數真係唔夠，癱唔到機場
導致左今日大家變左主動

如果可以 大家可以考慮塞剩一條路比人走

我係咁諗 至少t1南係咁做

不能讚那便推

仲有一個意見就係 聽日如果可以既話
可唔可以俾滯留左係機場兩日既人返屋企

我諗大家都為件事好
可唔可以入黎俾下意見

北唔係
搞到好多人爆閘 又有衝突

記唔記得雨革點解輸

T1南果邊本身想全封
班手足傾完之後都留左一條路出黎

手足唔好心急

唔需要心急求成